（警告）中共小桃園模式已經啟動，抗爭將會全面進入Stage 2

狀況1：
3毛及分化隊伍呢幾日暴增

狀況2：
預告政權打手黑警（Team A）將會開始軟化，黑底打手（Team B）將會全面進場，兩方扮演黑白臉角色

狀況3：
720為中共變陣起始點，14年班打手將會再次傾巢而出

總結：
對家想翻炒舊橋對付香港人，誰不知香港人已經再唔係五年前既香港人，民意在我方，用搞散傘運既手段對付流水式抗爭唔會work，請各位繼續be water，信隊友，信現場判斷

鳩溶條柒頭皮又要死出黎獻醜?

要好好保護夢遊嘅絲打

黑底真係會蝦女仔